夏寶龍強調「最迫切」完善選舉制度 落實行政主導

全面管治權︱夏寶龍強調「最迫切」完善選舉制度 落實行政主導 重要法定機關負責人由真正愛國者擔任

夏寶龍列舉「愛國者」的多項條件，指歇斯底里攻擊中央、公開宣揚港獨、在國際「唱衰」香港、要求外國制裁、觸犯國安法以及「攬炒派」，都不是愛國者。

夏又指，香港選舉制度不能照搬或套用外國制度，須符合香港實際情況、有利於維護國家安全及保持香港長期繁榮穩定的選舉制度，就是最好的制度。

重選乜鬼啊，直接委任啦屌

DQ晒之後同人講有選舉
咁習近平都係民選啦

維護維尼安全
保持香港長期繁榮穩定

ok即係又係時候攞返個齒輪出嚟啦

夏：當年鄧公留下殘缺的選舉制度，今日必要完善起來。

選舉點都有輸既可能，要唔輸就只有直接委任，諗咁多都浪費時間